<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vida Cotidiana on Bianca Lessa</title>
    <link>http://www.biancalessa.com.br/tags/vida-cotidiana/</link>
    <description>Recent content in Vida Cotidiana on Bianca Lessa</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 | Bianca Lessa | ♥</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.biancalessa.com.br/tags/vida-cotidiana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>4 jogos de tabuleiro para jogar com a família!</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-03-15-4-jogos-de-tabuleiro-para-jogar-com-a-fam%C3%ADlia/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-03-15-4-jogos-de-tabuleiro-para-jogar-com-a-fam%C3%ADlia/</guid>
      <description>Desde 2016 um hobby que faz parte da minha vida e do meu marido é o board game. Começou aos poucos e, eventualmente, se tornou o nosso principal lazer. Por ser algo tão presente nas nossas vidas, decidimos apresentar alguns jogos para a família. A aceitação foi boa, e esse se tornou um &amp;ldquo;passatempo regular&amp;rdquo; por lá também.
Pensando em como nos divertimos, resolvi listar aqui alguns dos jogos que mais fazem sucesso com eles, para, quem sabe, ajudar você a encontrar o ideal para o seu meio familiar:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réveillon e os pets!</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-01-08-reveillon-e-os-pets/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-01-08-reveillon-e-os-pets/</guid>
      <description>É oficial: estamos em 2018. Há uma semana tivemos a virada do ano, momento aguardado por muita gente, mas que, infelizmente, é um verdadeiro terror na vida dos animais.
A noite do dia 31 de dezembro é marcada pela queima de fogos de artifício: coloridos, encantadores e muito barulhentos, principalmente aos ouvidos sensíveis dos pets.
Cachorros e gatos possuem a audição mais aguçada do que a nossa, portanto minutos de show de fogos de artifício, para eles é quase como o apocalipse, de acordo com a estudante de medicina veterinária Marina Antunes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Promessas ou metas? Como está a sua listinha de fim de ano?</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-26-metas-2018/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-26-metas-2018/</guid>
      <description>Agora é sério: 2017 está terminando. Este foi um ano cheio de descobertas, de frustrações, de realizações, de felicidades e de tristezas.
No final de 2016 eu tranquei a faculdade de psicologia para começar em uma nova área. Estava empolgada e cheia de projetos. Porém as coisas não saíram bem como o planejado e eu passei meses me sentindo perdida, não permanecendo em nenhum trabalho, não seguindo com nenhuma ideia. Cheguei a pensar que tinha esgotado todas as possibilidades (que tolinha rs sempre há tempo!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>