<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Bianca Lessa</title>
    <link>http://www.biancalessa.com.br/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Bianca Lessa</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 | Bianca Lessa | ♥</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Jun 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.biancalessa.com.br/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Grupo Guapecas: salvando vidas em Joinville há 10 anos</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-06-22-grupo-guapecas-joinville/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-06-22-grupo-guapecas-joinville/</guid>
      <description>De acordo com a prefeitura, não há nenhum levantamento oficial da quantidade de animais abandonados vivendo nas ruas de Joinville, mas sabe-se que não são poucos. Basta sair de casa para se deparar com inúmeros cães e gatos vagando pelas estradas. Esse descontrole populacional de animais não só é um problema para eles, que sofrem de fome, frio, sede, como também é uma questão de saúde pública, tendo em vista que podem contrair doenças e transmiti-las aos seres humanos, como consta na Cartilha de Direitos dos Animais, Comissão de Direitos dos Animais da OAB/JLLE.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Home Office - Dicas para quem trabalha em casa</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-05-10-dicas-para-quem-trabalha-em-casa/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-05-10-dicas-para-quem-trabalha-em-casa/</guid>
      <description>Meu 2018 começou com muitas mudanças, uma delas foi o fato de eu ter voltado a estudar: iniciei a faculdade de jornalismo. E não só troquei de curso (antes eu estudava psicologia), como mudei de instituição e de método de ensino. Atualmente faço graduação EAD na Uninter.
Quando decidi estudar a distância fiquei preocupada e cheia de medos, pois já havia lido alguns relatos sobre as dificuldades de manter a rotina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 jogos de tabuleiro para jogar com a família!</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-03-15-4-jogos-de-tabuleiro-para-jogar-com-a-fam%C3%ADlia/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-03-15-4-jogos-de-tabuleiro-para-jogar-com-a-fam%C3%ADlia/</guid>
      <description>Desde 2016 um hobby que faz parte da minha vida e do meu marido é o board game. Começou aos poucos e, eventualmente, se tornou o nosso principal lazer. Por ser algo tão presente nas nossas vidas, decidimos apresentar alguns jogos para a família. A aceitação foi boa, e esse se tornou um &amp;ldquo;passatempo regular&amp;rdquo; por lá também.
Pensando em como nos divertimos, resolvi listar aqui alguns dos jogos que mais fazem sucesso com eles, para, quem sabe, ajudar você a encontrar o ideal para o seu meio familiar:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3 dicas para criar uma rotina de leitura!</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-03-07-3-dicas-para-criar-uma-rotina-de-leitura/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-03-07-3-dicas-para-criar-uma-rotina-de-leitura/</guid>
      <description>A leitura faz parte do meu dia a dia há anos, desde muito nova tenho sempre um livro na cabeceira da cama. Quando criança lia gibis - ai do meu pai se fosse na banca e não me trouxesse um, rs- e a partir da adolescência fui criando meu próprio gosto literário.
Os livros nos trazem inúmeros benefícios: seja para aumentar o conhecimento, exercitar a criatividade ou até mesmo para relaxar, eles são ótimas companhias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por que optar pela adoção de animais?</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-02-19-ado%C3%A7%C3%A3o-de-animais/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-02-19-ado%C3%A7%C3%A3o-de-animais/</guid>
      <description>Este mês fez 2 anos desde que adotamos o Steam, um gatinho cheio de energia, que chegou para completar a nossa família. Eu já comentei sobre como a adoção dele influenciou na minha decisão de parar de comer carne em um outro post, que você pode ler aqui.
No Brasil existem milhares de cães e gatos abandonados, com certeza você já se deparou com algum nas estradas. Infelizmente esse número ainda é excessivo, pois grande parte da população prefere comprar um cachorrinho de raça ao invés de dar uma chance para o animalzinho de rua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 livros que eu li em 2017 e amei!</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-02-01-5-livros-que-eu-li-em-2017-e-amei/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-02-01-5-livros-que-eu-li-em-2017-e-amei/</guid>
      <description>Desde pequena sou apaixonada por leitura. Sempre preferi um bom livro à quase qualquer outra coisa (hoje em dia não é bem assim que funciona, as vezes o celular ganha mais atenção do que deveria, rs). Gosto de todos os gêneros, porém tenho uma leve preferência por suspense e, definitivamente, não sou muito fã dos mais românticos (apesar de já ter lido vários).
Em 2015 e 2016 eu ainda estava cursando psicologia, logo a maioria dos livros que li nesse período era sobre a área.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Live and let Live (Viva e deixe Viver)</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-01-18-live-and-let-live/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-01-18-live-and-let-live/</guid>
      <description>Live and Let Live (&amp;ldquo;Viva e deixe viver&amp;rdquo; em português) é um documentário de 2013, dirigido por Marc Pierschel. O filme conta com a participação de grandes especialistas, analisa a relação do homem com os animais, comenta um pouquinho sobre a origem do veganismo e nos faz refletir a respeito deste movimento que vem ganhando cada vez mais força.
O documentário relata a história de algumas pessoas que se tornaram veganas, como Aaron Adams: Chef, ex dono de um estabelecimento que possuía diversos pratos com carne no cardápio e que costumava abater animais na cozinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réveillon e os pets!</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-01-08-reveillon-e-os-pets/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-01-08-reveillon-e-os-pets/</guid>
      <description>É oficial: estamos em 2018. Há uma semana tivemos a virada do ano, momento aguardado por muita gente, mas que, infelizmente, é um verdadeiro terror na vida dos animais.
A noite do dia 31 de dezembro é marcada pela queima de fogos de artifício: coloridos, encantadores e muito barulhentos, principalmente aos ouvidos sensíveis dos pets.
Cachorros e gatos possuem a audição mais aguçada do que a nossa, portanto minutos de show de fogos de artifício, para eles é quase como o apocalipse, de acordo com a estudante de medicina veterinária Marina Antunes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Promessas ou metas? Como está a sua listinha de fim de ano?</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-26-metas-2018/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-26-metas-2018/</guid>
      <description>Agora é sério: 2017 está terminando. Este foi um ano cheio de descobertas, de frustrações, de realizações, de felicidades e de tristezas.
No final de 2016 eu tranquei a faculdade de psicologia para começar em uma nova área. Estava empolgada e cheia de projetos. Porém as coisas não saíram bem como o planejado e eu passei meses me sentindo perdida, não permanecendo em nenhum trabalho, não seguindo com nenhuma ideia. Cheguei a pensar que tinha esgotado todas as possibilidades (que tolinha rs sempre há tempo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como me tornei vegetariana?</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-19-como-me-tornei-vegetariana/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-19-como-me-tornei-vegetariana/</guid>
      <description>Três meses atrás eu me tornei vegetariana, ovolactovegetariana para ser mais exata, ou seja, não como nenhuma carne animal, porém continuo consumindo ovo, leite e seus derivados.
Não. Nunca imaginei que eu fosse me tornar vegetariana, até me tornar vegetariana. Para mim foi um processo muito natural, bem “do dia pra noite” mesmo. Não parei aos pouquinhos, não fui tirando carne uma vez por semana, simplesmente parei. Recomendo? Não sei, acho que isso é muito pessoal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que eu senti assistindo Divertida Mente? (Com spoilers)</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-14-divertidamente/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-14-divertidamente/</guid>
      <description>Semana passada eu assisti o filme “Divertida Mente”. Na faculdade (cursei psicologia por 2 anos) ele era utilizado como referência em algumas matérias, mas eu nunca havia parado para assistir.
Divertida Mente é um filme bastante interessante, não só pela arte excelente, mas, principalmente, pelo conteúdo. É muito legal a maneira com que eles levaram situações corriqueiras na vida de qualquer pessoa para dentro de uma animação com linguagem infantil.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>