<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pets on Bianca Lessa</title>
    <link>http://www.biancalessa.com.br/tags/pets/</link>
    <description>Recent content in Pets on Bianca Lessa</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 | Bianca Lessa | ♥</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Feb 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.biancalessa.com.br/tags/pets/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Por que optar pela adoção de animais?</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-02-19-ado%C3%A7%C3%A3o-de-animais/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-02-19-ado%C3%A7%C3%A3o-de-animais/</guid>
      <description>Este mês fez 2 anos desde que adotamos o Steam, um gatinho cheio de energia, que chegou para completar a nossa família. Eu já comentei sobre como a adoção dele influenciou na minha decisão de parar de comer carne em um outro post, que você pode ler aqui.
No Brasil existem milhares de cães e gatos abandonados, com certeza você já se deparou com algum nas estradas. Infelizmente esse número ainda é excessivo, pois grande parte da população prefere comprar um cachorrinho de raça ao invés de dar uma chance para o animalzinho de rua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réveillon e os pets!</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-01-08-reveillon-e-os-pets/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-01-08-reveillon-e-os-pets/</guid>
      <description>É oficial: estamos em 2018. Há uma semana tivemos a virada do ano, momento aguardado por muita gente, mas que, infelizmente, é um verdadeiro terror na vida dos animais.
A noite do dia 31 de dezembro é marcada pela queima de fogos de artifício: coloridos, encantadores e muito barulhentos, principalmente aos ouvidos sensíveis dos pets.
Cachorros e gatos possuem a audição mais aguçada do que a nossa, portanto minutos de show de fogos de artifício, para eles é quase como o apocalipse, de acordo com a estudante de medicina veterinária Marina Antunes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>