<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Livros on Bianca Lessa</title>
    <link>http://www.biancalessa.com.br/tags/livros/</link>
    <description>Recent content in Livros on Bianca Lessa</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 | Bianca Lessa | ♥</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.biancalessa.com.br/tags/livros/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resenha - Um de nós está mentindo</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-11-19-resenha-um-de-n%C3%B3s-est%C3%A1-mentindo/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-11-19-resenha-um-de-n%C3%B3s-est%C3%A1-mentindo/</guid>
      <description>O que você faria se estivesse na sala de detenção e um colega morresse na sua frente? Mas não um colega qualquer, o garoto dono de um aplicativo de fofocas que adorava expor a vida de todo mundo.
Ficaria aliviado (a)? Triste?
Isso é o que acontece com Nate, Bronwyn, Addy e Cooper. Os 4 presenciam o momento em que Simon passa mal. E, segundo as investigações, não foi um acidente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resenha - A última mensagem de Hiroshima: o que vi e como sobrevivi à bomba atômica</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-11-12-resenha-a-%C3%BAltima-mensagem-de-hiroshima/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-11-12-resenha-a-%C3%BAltima-mensagem-de-hiroshima/</guid>
      <description>No dia 06 de agosto de 1945 os Estados Unidos da América lançaram uma bomba atômica, pela primeira vez na história, em Hiroshima, Japão. E no dia 09 de agosto de 1945, repetiram o ato em Nagasaki. Você provavelmente já conhece esse fato e algumas consequências dele. Mas já parou para pensar em como os sobreviventes vivem atualmente? Quais foram as consequências?
 Sinopse do livro:
&amp;ldquo;Como sobreviver com a mente cheia de memórias da Segunda Guerra Mundial?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3 dicas para criar uma rotina de leitura!</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-03-07-3-dicas-para-criar-uma-rotina-de-leitura/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-03-07-3-dicas-para-criar-uma-rotina-de-leitura/</guid>
      <description>A leitura faz parte do meu dia a dia há anos, desde muito nova tenho sempre um livro na cabeceira da cama. Quando criança lia gibis - ai do meu pai se fosse na banca e não me trouxesse um, rs- e a partir da adolescência fui criando meu próprio gosto literário.
Os livros nos trazem inúmeros benefícios: seja para aumentar o conhecimento, exercitar a criatividade ou até mesmo para relaxar, eles são ótimas companhias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 livros que eu li em 2017 e amei!</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-02-01-5-livros-que-eu-li-em-2017-e-amei/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2018-02-01-5-livros-que-eu-li-em-2017-e-amei/</guid>
      <description>Desde pequena sou apaixonada por leitura. Sempre preferi um bom livro à quase qualquer outra coisa (hoje em dia não é bem assim que funciona, as vezes o celular ganha mais atenção do que deveria, rs). Gosto de todos os gêneros, porém tenho uma leve preferência por suspense e, definitivamente, não sou muito fã dos mais românticos (apesar de já ter lido vários).
Em 2015 e 2016 eu ainda estava cursando psicologia, logo a maioria dos livros que li nesse período era sobre a área.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>