<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bianca Lessa</title>
    <link>http://www.biancalessa.com.br/</link>
    <description>Recent content on Bianca Lessa</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <copyright>&amp;copy; 2017 | Bianca Lessa | ♥</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.biancalessa.com.br/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Promessas ou metas? Como está a sua listinha de fim de ano?</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-26-metas-2018/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-26-metas-2018/</guid>
      <description>2017 está terminando. Este foi um ano cheio de descobertas, de frustrações, de realizações, de felicidades e de tristezas.
No final de 2016 eu tranquei a faculdade de psicologia para começar em uma nova área. Estava empolgada e cheia de projetos. Porém as coisas não saíram bem como o planejado e eu passei meses me sentindo perdida, não permanecendo em nenhum trabalho, não seguindo com nenhuma ideia. Cheguei a pensar que tinha esgotado todas as possibilidades (que tolinha rs sempre há tempo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como me tornei vegetariana?</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-19-como-me-tornei-vegetariana/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-19-como-me-tornei-vegetariana/</guid>
      <description>Três meses atrás eu me tornei vegetariana, ovolactovegetariana para ser mais exata, ou seja, não como nenhuma carne animal, porém continuo consumindo ovo, leite e seus derivados.
Não. Nunca imaginei que eu fosse me tornar vegetariana, até me tornar vegetariana. Para mim foi um processo muito natural, bem “do dia pra noite” mesmo. Não parei aos pouquinhos, não fui tirando carne uma vez por semana, simplesmente parei. Recomendo? Não sei, acho que isso é muito pessoal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que eu senti assistindo Divertida Mente? (Com spoilers)</title>
      <link>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-14-divertidamente/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.biancalessa.com.br/post/2017-12-14-divertidamente/</guid>
      <description>Semana passada eu assisti o filme “Divertida Mente”. Na faculdade (cursei psicologia por 2 anos) ele era utilizado como referência em algumas matérias, mas eu nunca havia parado para assistir.
Divertida Mente é um filme bastante interessante, não só pela arte excelente, mas, principalmente, pelo conteúdo. É muito legal a maneira com que eles levaram situações corriqueiras na vida de qualquer pessoa para dentro de uma animação com linguagem infantil.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>